南北韓開戰、中印死左人、北京疫情又去到戰時狀態，咁多因素發酵，熊軍今次可以點輸？

2星期，保守啲現價跌 2千點唔過份啦

全部都係利好消息，牛軍必勝

輸俾無限QE

啱啦 炒救市 升呀

軍工概念股大爆升
升！！！！

同Fed鬥

軍工 石油 內需股大升
又殺淡淡

得果幾十人 唔驚

壞消息盡出。你講既已反映。升！

牛牛大勇

壞消息已盡出，升

多難興邦 好消息 升！

仆街啦 唔好燈得唔得

FED金手指: 無限QE買貨, 收哂全世界熊軍皮

夜期升緊200

兩大下等國打仗 消滅低等人類 重大利好

美期升800了

點輸?不如睇下今晚美巿

你想點輸都得，日日升2，300點等你越溝越容又得，一野千升直接殺你又得

買定熊，真係好易發達

Jpow瞄準淡淡來binc

麵神出院都收你皮